@article{
THESE,
author="Oddoux,Denis",
title="Utilisation des automates alternants pour un model-checking efficace des logiques temporelles linéraires",
year="2003"
}

@book{
PRINCIPLES,
author="Baier,Christel and Kaoten,Joost-Pieter",
title="Principles of Model Checking",
year="2008",
publisher="MIT Press"
}